我地幾時先會贏..好苦

幾時先會贏...好幸苦..身邊已好多人唔見左....

緊急 希望有4000和理非幫手

堅持

好難過啊 個人好抑鬱

唔係掛？

俾人拉左/離開香港

返下工或讀下書，完全放低一個月，然後再返黎

放低唔緊要，總之一定要返返黎
頂左邊一日再返黎就一定要返黎
以免拖拖下唔返黎

放唔到 本來都想抖一排 點知緊急法。。。

我都好L辛苦呀

初次跑 5k 10k ，遠遠見到終點果段路係最辛苦

救命...

唔知會唔會越黎越難打，一定要休息
休息完就返黎

但途中失去左好多野..

i know that feel

失去左好多..女朋友都冇埋..

冇左好多。。。

幸福既苦呀巴打! 一齊撐落去OK?
香港人一齊團結

冇左個女朋友..本來好幸福..

冇左個香港 你仲辛苦呀巴打

不過我都明

加油 諗下我地煲底個日除低口罩望到大家個日
諗下香港光復之後我地過翻雖然小康但快樂個日
我雖然唔知手足你無左幾多野
但記住 所有野都會有回報架！
應承我 我地一齊撐落去好無

好想快啲贏..

我個人圈子已經唔算好大影響
但淨係睇住周圍手足要承受咁多 自己又做唔到啲咩 個人都已經好掙扎